[突發] 如果想支援將軍澳斬人案

唔好圍狗屋，圍管理處，由居民主導，四海手足齊支援。

push

無錯
如果將軍澳街坊有心幫拖歡迎嚟管理處幫手

推

連儂牆要繼續貼，凝聚市民追緝兇徒。

仲有係將軍澳站沿線文宣通知所有人

支持，唔好去狗屋送頭